Skill untuk dapat menciptakan suatu halaman web yang menarik adalah kemampuan yang saya inginkan dan yang kedepannya pun pasti sangat dibutuhkan.
Mulai dari perusahaan hingga usaha milik sendiri pun pasti membutuhkan dengan cepatnya kemajuan teknologi yang kita alami ini. Harapanya dengan menyelesaikan
pelatihan ini saya dapat mahir dalam membuat website dengan laravel dan mendapatkan pandangan serta pengalaman baru bersama trainer dan teman teman pelatihan lainnya.